發女瘟，好想有個女朋友

臨到聖誕，好羨慕人地有女朋友。都知到自己有咩原因無女朋友。唔令仔，無錢，唔識講野。好想改變自己，但係依家final year, 仲要讀IT 科。唔想再係咁，有無人都係咁？

緊係冇女啦 it狗連個靚子都唔識打
利申：我都冇

@浮雲狗

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

死返去財經台貼12m樓契啦，無12m樓契學咩人貼廢文呀

我都想要 但係單身咗20幾年
已經唔知點樣吸引女性